[反啦反啦] 銅鑼灣有穿黑衣男子協助警方拘捕示威者 警方暫未回覆

黑衣男子？
黑警就黑警啦